
\documentclass[8pt]{beamer}

\mode<presentation>
{
% \usetheme{Boadilla}
%  %\usecolortheme{seahorse}
%   \setbeamercovered{transparent}
%   \setbeamertemplate{navigation symbols}{}
%   \usefonttheme{serif}
\usetheme{Frankfurt}
 \usecolortheme{orchid}
}

%%% pour des pdf copier-collable %%%
% \usepackage{cmlgc}
% \usepackage{ucs}
% \usepackage[utf8x]{inputenc}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage[french]{babel}
%\usepackage[latin2]{inputenc}
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}

\setbeamercovered{transparent}
\usepackage{times}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[cyr]{aeguill}
\usepackage{multimedia}
\usepackage{picture} %% pour dessin à la main (accolades)
\graphicspath{{figs/}} %%sous dossier des images
% \usepackage{subfigure}
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{psfrag}
%\usepackage{animate}
% \usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{color}
%\usepackage{siunitx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{pifont}% http://ctan.org/pkg/pifont
%%\usepackage{bm,bbm}
%\usepackage{xmpmulti}
\usepackage{graphicx}
% \usepackage{graphics}
\usepackage{subfig}
\usepackage{caption}
%\usepackage[subfigure]{tocloft}
\usepackage{pifont} 
\usepackage{booktabs}
\usepackage{fancybox}
\usepackage{hyperref}
%\usepackage{cite}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{tikzsymbols}
\usepackage{placeins}		% pour FloatBarrier
\addtobeamertemplate{footline}{\insertframenumber/\inserttotalframenumber} % numerotation automatique des slides

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Notations mathematiques %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\cmark}{\ding{51}}%
\newcommand{\xmark}{\ding{55}}%
% parties réelle / imaginaire
\renewcommand{\Im}{\operatorname{\mathfrak{Im}}}
\renewcommand{\Re}{\operatorname{\mathfrak{Re}}}
\renewcommand{\vec}[1]{\boldsymbol{#1}}
\renewcommand{\epsilon}{\varepsilon}
\newcommand{\unit}[1]{\boldsymbol{\hat{#1}}}
\newcommand{\sinc}{\text{sinc}}
\newcommand{\xp}[1]{^{\text{#1}}}
\newcommand{\ind}[1]{_{\text{#1}}}
\newcommand{\csubfloat}[2][]{%
  \makebox[35pt]{\subfloat[#1]{#2}}%
}
\newcommand{\centerhfill}[1][\quad]{\hspace{\stretch{0.5}}#1\hspace{\stretch{0.5}}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% choix des couleurs
% \definecolor{fondtitre}{rgb}{0.20,0.43,0.09}  % vert fonce
% \definecolor{coultitre}{rgb}{0.41,0.05,0.05}  % marron
% \definecolor{fondtexte}{rgb}{1,0.95,0.86}     % ivoire

% \definecolor{fondtitre}{rgb}{0.16,0.40,0.65}  % bleu clair
% \definecolor{coultitre}{rgb}{0.11,0.35,0.55}  % bleu
% \definecolor{fondtexte}{rgb}{0.9,0.9,0.9}     % gris

\definecolor{fondtitre}{rgb}{0.6,0.12,0.2}  % bordeaux
\definecolor{coultitre}{rgb}{0.6,0.12,0.2}  % bordeaux
\definecolor{fondtexte}{rgb}{0.92,0.91,0.9}     % gris

\definecolor{darkgreen}{RGB}{0,112,0}
\colorlet{coultexte}{black}

% afficher l'ensemble du frame
\beamertemplatetransparentcovered
%
% pour les choix du menu
% supprimer les icones de navigation pour transparents
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\captionsetup{labelformat=simple} %% numeroter les figures et tableaux avec subfig
% \captionsetup[subfigure]{width=0.45\columnwidth}
\captionsetup[subfigure]{justification=centering}
% \setbeamertemplate{caption}[numbered] %% numeroter les figures et tableaux avec subfigure
\setbeamersize{text margin left=5pt,text margin right=5pt} %% diminuer les marges des frames
\setbeamercolor{structure}{fg=coultitre, bg=fondtitre!40}%
\setbeamercolor{block body}{bg=fondtexte}%
\setbeamercolor{normal text}{fg=coultexte,bg=fondtexte}%
% pour pouvoir utiliser psfrag avec beamer

% pour le style et couleurs
% \usecolortheme[RGB={15,90,150}]{structure}
% \usetheme[height=7mm]{Berkeley}

%LOGO !!%
%  \logo{\includegraphics[height=0.8cm]{figs/enac-transp1.eps}}
%

% boite en couleur avec titre plus fonce
% \beamerboxesdeclarecolorscheme{fondtitre}{fondtitre!70}{coultitre!20}
% \beamerboxesdeclarecolorscheme{coultitre}{coultitre!70}{fondtitre!20}
%------------ fin style beamer -------------------
% Or whatever. Note that the encoding and the font should match. If T1
% does not look nice, try deleting the line with the fontenc.

\title{TRAITOR : \\ a multi clock-glitch attack platform reproducing EMI effects at low-cost.}
\vspace{-5 cm}
\author[L. Claudepierre]{par \textbf{Ludovic Claudepierre}}
\vspace{-5 cm}
\institute[]
{\includegraphics[width=1.7cm]{logoINRIA.eps}\hspace{1cm}\includegraphics[width=1.5cm]{logoIETR.eps}\\
\vspace{0.25cm}
{\large Team CiDRE \& LHS} \\
\vspace{0.25cm}
\includegraphics[width=4.5cm]{lhs_faustine.eps}\\
\textit{© Inria / Photo C. Morel}
}\date[01-2019]


\begin{document}
\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}
% \begin{frame}<beamer>
%  \frametitle{Plan}
%  \tableofcontents
% \end{frame}
% \AtBeginSection[]
% {
%   \begin{frame}<beamer>
%     \frametitle{Plan}
%     \tableofcontents[currentsection]%,currentsubsection]
%   \end{frame}
% }

% \AtBeginSubsection[]
% {
%   \begin{frame}<beamer>
%     \frametitle{Plan}
%     \tableofcontents[currentsection,currentsubsection]%,currentsubsection]
%   \end{frame}
% }%
% \begin{frame}<beamer>
%     \frametitle{Plan}
%    \tableofcontents
%  \end{frame} 

\input{corps/Introduction}
% \input{corps/Probleme}
% \input{corps/Ameliorations}
% \input{corps/Conclusion}

% \bibliographystyle{IEEEtran}
% \bibliography{biblio}
% \vspace{0.5cm}
\end{document}
